民調： 葉劉羅范湯家驊為行會最受支持成員之一 民陣為最受市民支持的政治團體

香港民意研究所調查發現，市民最支持的首5名行政會議非官守成員，分別為任志剛、葉劉淑儀，張宇人、羅范椒芬及湯家驊，平均評分為30.8，是調查以來新低。

中大新聞與傳播學院院長李立峯分析指出，由於香港市民不熟悉行政會議成員，多數依賴其本身知名度，而受逃犯條例影響，建制背景的行政會議成員分數大幅下跌。

調查又發現，民陣在政治團體中最受市民支持，評分為51.2，其次為香港眾志、公民黨、民主黨及人民力量；建制派的自由黨、新民黨、工聯會及民建聯的評分創歷來新低。

李立峯認為，由於在反修例運動中沒有扮演大台的位置，民陣在運動取得大量民意，得到過半數的市民支持。

研究所本月初以隨機抽樣電話訪問，成功訪問1046名18歲或以上操粵語的香港居民。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

葉瘤 30分
湯十一 24.9分
飯焦 27.3分
任志剛 44.2分
廿蚊張 27.4分
陳智思 35.1分

民陣 51.2分
眾志 45.2分
公民黨 45.1分
DP 44.6分
人民力量 42.5分
社民連 39.5分
職工盟 38.6分
工黨 37.9分
自由黨 37.6分
新民黨 28.8分
工聯會 28.5分
DAB 26.8分

十一哥

睇返以前數據，民建聯好耐之前試過最低39分，而家

泛民班友明白無大台先係對自己最有利未

熱狗呢

由於在反修例運動中沒有扮演大台的位置，民陣在運動取得大量民意

屌

乜撚野標題黎
湯十一得24分

寫標題嗰個冚家鏟都幾識玩

其實民陣係咪淨係搞遊行定會派人參選